聯署師召集！！國泰工會要人！！！

聯署link:

國泰空中服務員工會於《蘋果》刊登A1頭版廣告
以「國泰打壓工會」為標題

當中寫上「工會抗爭，只因工人都是命運共同體」

亦列出三個管理層的「惡行」

包括滅絕年終談判、殲滅香港集體談判權以及損害勞工權益
並呼籲所有港人關注今次事件。

今日國泰，明日全香港打工仔
已經有不少公司跟隨惡晒做法壓榨員工

希望各位手足花一分鐘時間簽左佢

聯署link: